大家仲記唔記得小熊國？

好懷念 兒時嘅回憶 屬於香港人嘅回憶

大家仲記唔記得入面有咩玩？

我記得有直升機

細個好想整熊仔

記得入面d野好貴

我記得我以爲有佢啲筆 介指 公仔

屌你 完全唔記得左 一提就 好多回憶

我記得咁啱我停左踩個時就落返黎 跟住我好天真咁以為只要一直踩 佢就唔落返黎我可以一直玩

我都係

點解會喺以為？

今日經過尖沙咀 行吓行吓 突然諗起小熊國

以前sogo果個位?

聽完好想再玩

最記得細個去玩拋波中左大獎，成個人咁高ga熊，但搬屋時無位掉左

細過好鍾意去，不過好貴，但係細個又唔識諗價錢，成日發媽咪脾氣，諗翻起真係好不孝

幼稚園去過

有個互射海綿波好好玩 好有印象我描住個阿姨 個波飛埋去打正佢塊面 個感覺好爽

細過去得個一次
大個少少已經收左皮

細個同屋企人去過 而加諗返起個畫面都覺得溫馨 多謝巴打喚醒左我呢段回憶

我呢排諗起呢個射波波場面
但又醒唔起係邊到
原來係小熊國

整左隻bear

好細個去過一次，個場有兩隻成層樓高嘅熊啤啤 又有啲熊仔故事場景睇

可惜乜都好L貴，所以淨係可以影吓相，冇得玩+唔畀買嘢...睇住其他小朋友玩 、join story time 坐喺大熊仔腳下聽故事、排隊整屬於自己嘅熊仔、買靚衫畀熊仔著...超羨慕

整過熊仔

有無人記得小熊國對面有間拍賣，
拍賣埋啲濕鳩玩具

我記得同屋企人玩 好懷念

細嗰家境唔係咁好 所以我都淨係可以影吓相 不過依家諗返都好開心

係，去望吓啲熊仔就已經好開心

好似有間日本餐聽

唔覺得有乜特別

家住青衣，以前最遠都係阿媽帶我出沙田新城市。連去食m記都要搭van仔去長發邨先有
記憶中去到8歲左右先出過港島，所以對呢個完全冇印象

唔緊要啦 沙田都有史努比公園

呢個真，真係好記得

底下自助餐有甲由
仲要好生猛 四圍走
不過係唔錯既

無食過 太貴了

重記得首歌

歌就真係唔記得了 去個陣好細個

整左隻熊仔 到而家仲係陪我訓
都十幾年

去過鋸扒

細個成日去玩攤位遊戲

未去過 我都好想去

細個買過暴龍機 但發現係假野 即刻退咗

細個好想去 但屋企冇錢去
到自己有錢去既時候佢已經執左

前幾日執屋搵到幾個小熊國代幣，諗起以前去小熊國玩嘅回憶。但同老豆、男朋友講佢地都唔記得/唔知有呢間野，差啲以為係自己發夢作出嚟。

見到個名有少少印象
依希記得好細個去過一次
好似有個表演有好多少朋友坐起地下睇

正

連佢幾點執我都唔知

其實隻船而家仲有無開緊？
我唔明點解新城市會繼續keep住snoopy world，其實果個平台可以做其他賺錢野

船仲開緊
估唔到個公園仲可以係度
真係奇蹟

snoopy同新地簽咗幾多年約？

個廁所好靚

不過唔執都未嘗唔係一件好事 起碼我仲可以回憶返同媽咪一齊坐船嘅回憶 諗返起都覺近幾年對媽咪好差 無好好咁對返佢

細個去過一次，但無錢玩

以前生活真係好簡單，雖然係窮，但全家都過得好開心

岩吖

有個熊仔show會叫哂大家一齊跳
有隻好大既熊，小朋友直情可以爬上去

摺之前2年無去，話想去翻已經變左永安定sogo

幾歲個時好鍾意去，仲有去附近博物館玩佢個咩漁村展覽入面既game，

之後有一排好似成日都唔開，以為佢摺。
都係最近先有機會去翻。

我印象係係尖沙咀，定係我記錯

無記錯

開過生日party

記得好鍾意整熊仔係咁買衫
老母帶完我去又呃婆婆帶我去

間野真係害人不淺，係咁騙走家長d錢

正吖 係點㗎？

可惜 都係收左皮

之後變咗尖沙咀Sogo

以前真係好多呢啲回憶
小熊國整公仔
Snoopy公園坐船
新城市有間超人做主題嘅餐廳
又一城熱帶雨林餐廳

唔知而家啲細路係去邊嘅呢

熱帶雨林餐廳

好重膠味

我記得隻猩猩會叫
尖沙咀以前有間Winnie the pooh嘅主題餐廳
我記得我幼稚園嗰陣，有去過小熊國表演

細個真係多嘢挽好多 反觀依家好似乜都未

詳細真係唔記得 個陣得幾歲
印象中好似係包起左個餐廳 ，跟著有野食有公仔整有小熊國mascot出黎同我地影相有遊戲挽，其實同普通生日party冇咩分別，記得佢個肉醬意粉好難食 同埋我成程係咁睇住我收左幾多份禮物

一定好貴